暴大手足頂撚住！我地嚟緊

退住守，比少少時間其他手足到

退住守

退住守

反包圍加開花

救中大學生

仲有唔該拎啲嘢傍身，而家唔係打爛仔交

頂住 好快到

老實講我唔覺得開花圍魏對今次事件有用

有咩路線可以入？

推

救中大

中大而家叫平靜返少少嘅時候係咪應該從錯誤中學習下要準備返啲傍身物品？

我都想知

現場手足小心唔好硬守

係，除非開起狗宿

行路 由沙田 火炭 或者大水坑

一齊行入去救人呀!
馬鐵, 大水坑落, 行入去半個鐘

遠既手足去攻狗屋
唔只要擊退班狗
仲要佢地屎忽開花

後山係咪封左？

狗屋即係警署？太重防，開花咁多次都攻唔入，狗宿好d，而且既然佢咁鐘意打人屋企，睇佢自己屋企比人打係咩反應

狗宿應該有用啲，狗屋嘅話啲狗明知你攻唔入所以唔會點返市區

暴大手足不停挨打都唔係辦法喎